---
title: "Assemblée Générale"
publishdate: 2022-01-23T19:03:11+01:00
author: "Julie Champagne"
date: 2022-01-27
lieu: "Visio conférence Zoom"
horaire: 20h15
header: ag.jpg
---

Le Conseil d’Administration de Pau à Vélo vous adresse ses meilleurs vœux et a l'honneur de vous convier à l'AG extraordinaire suivie de la 20ème AG ordinaire de « PAU À VÉLO », en visioconférence, le jeudi 27 janvier 2022 à 20h15.

<!--more-->
<style type="text/css">ol { list-style-type: lower-alpha; }</style>

Nous utiliserons la plate-forme zoom avec le lien de connexion suivant:  https://us06web.zoom.us/j/86266933902. La réunion est ouverte à tous, mais seuls les adhérents pourront voter les délibérations.

Nous ouvrirons la salle de réunion virtuelle à partir de 20h00 pour vous permettre de tester les connexions si besoin est.

### Déroulé et Ordre du jour de l’assemblée générale extraordinaire de 20h15 à 20h30

1. Présentation des modifications des statuts.

Vous trouverez pouvez consulter [les modifications des statuts que nous souhaitons apporter](proposition-statuts-pau-a-velo-2021-01-27.pdf) (soulignées en jaune dans le document). Il s'agit de doter le conseil d'administration des pouvoirs d'agir en justice dans d'éventuels cas de recours que nous souhaiterions porter en notre nom ou de manière solidaire. En effet ces précisions n'étant pas clairement édictées dans nos statuts, le recours contentieux que nous avions porté en 2019 pour non respect de la loi Laure auprès de la communauté d'agglomération de Pau Béarn Pyrénées avait été débouté.


### Déroulé et Ordre du jour de l’assemblée générale à partir de 20h30

1.  Rapport d’activités 2021  
Bilan du conseil d’administration et des groupes de travail
2.  Rapport financier 2021
3.  Renouvellement du Conseil d'Administration
4. Perspectives pour 2022 et fonctionnement par groupes/projets
5. Questions diverses


Les votes n'auront pas lieu pendant la séance en visio conférence. Consécutivement à l'AG, nous enverrons un lien de vote aux adhérents, afin de délibérer sur les modifications des statuts pour l'AG extraordinaire, sur le rapport moral et la situation financière de l’association, ainsi que sur le renouvellement des membres du conseil d’administration. Ce vote validera régulièrement la tenue et les délibérations de ces deux AG en visioconférence.

Nous espérons fortement que cette AG dématérialisée se déroulera avec fluidité et simplicité… mais par-dessus tout nous espérons que cette nouvelle année nous permettra, en toute convivialité de continuer à pédaler côte à côte, se serrer les coudes, faire front quand il le faut, porter ensemble de beaux projets et faire la vélorution !


Bien à vous,

Le conseil d’administration de Pau à vélo


